點解連登班戇鳩仔咁想玉兔黎香港？

想點撚樣？

反而有啲替菲律賓擔心

隻眼好靚🤤